被拘捕一問

請問有咩安全可靠方法知道一個人係咪比人拉左？親戚已失聯兩日，佢身邊朋友都話搵佢唔到....

Push!